----------------------------Laboratorio 01-------------------------
-------------------------Instalacion de ODOO-----------------------
Nombre:Chullo Valeriano Jose Carlos
Grupo: A C15;
-------------------------------------------------------------------
|#1|- Instalacion del software ERP - ODOO en windows .
	
	*Realizamos la instalcion de ODOO como cualquier otra programa."
	*Al momento de redireccionarnos a odoo web nos pedira que llenemos un formulario para la BD*

|#2| Instalacion del software ERP -ODOO en linux Ubuntu
	
	*De igual forma realizamos una instalacion de ODOO pero en ubuntu server*	

	
CONCLUSIONES

	* ODOO es un ERP mas populares del mundo gracias a sus modulos gratuitos y personalizables.
	*Se realizo la instalcio nde pgadmin para observar es estado de la base de datos.*
	*ODOO nos brinda varios modulos importantes como poryectos,gestion de ventasCRM,Ventas,Gestion de inventarios entre otros.*
	*Uno de los incombenientes para desarrollar el laboratorio fue al momento de agrear el repositorio para la descarga de odoo*.
	*La version de enterprise de odoo esta mas concentrada a empresas* 